[大埔車禍]屌奶星點解咁多人話廢老要負全責

先暫時相信所有證供
班廢老燥底屌巴士佬，又屌老母又盛，最多咪告鳩佢地公眾地方行為不檢。但巴士佬依家因為比人屌而亂揸車？呢個因果關係唔成立㗎喎
如果理性啲諗，巴士佬應該停駛吹雞。呢樣冇可能啦，亦都冇可能咁理想化。咁就算唔理性，最多咪停車打鳩果幾個屌佢嘅廢老。
加上今朝睇新聞，佢自己whatsapp咗話預咗會上頭條，仲唔係蓄意？謀殺都可能告得入呀！呢種報復心態已經好唔要得。
當然廢老啲行為係抵屌，錯係錯在佢地態度差，亂鳩咁吠，唔撚尊重人。但導致死咁多人，根本係取決於司機嘅行為。
真係唔撚明點解咁多柒頭會係到怒屌廢老要血債血償 仲可以有人覺得巴士佬冇問題

你覺得做人應該唔會受人影響到， 咁咪司機錯攞

咁7警打人有乜問題 ？
你最多話個巴士狗玩大左，但一定冇可能冇責任

因為佢地做人冇責任

係會受人影響呀，有情緒係正常，但假設佢冇精神病，佢係清醒知道自己做緊乜嘅情況下，因為比人屌而用呢個方法報復，無論如何佢都係有錯。

佢自己whatsapp咗話預咗會上頭條，仲唔係蓄意

咁叫畜意,又一個冇邏輯嘅白痴

點解講到巴士司機特登車禍咁

人地受左氣情緒不穩渣快左,導致車禍其實佢都唔想

唔好講到佢有心殺人咁款,咁對佢唔公平

一個巴士司機掌管成車人嘅命運，因為情緒不穩揸快咗，呢樣嘢已經好嚴重

通知會上A1等於蓄意
冇腦
見到一地都係屍已經上梗啦

有無 whatsapp cap 圖

呢到我自己誤解咗，但如果佢真係因為情緒失控而揸快咗，佢的確係喺清楚自己做緊乜嘅時候做咗危害自己同他人嘅行為。

鬼唔知佢冇心，但責任一定最大，點都冇得將個波推返畀人咁搞笑
你情緒不穩有好多發洩方法但唔係拎全車人嘅生命黎冒險，無辜嘅人點算
你有嗰下想法專登揸到㗎車咁嘅話，就算你冇預到會反車搞到有傷亡，你有個種心態嗰吓已經唔應該，換轉係飛機你又專登揸到勁濕鳩咁諗住嚇吓啲乘客？
係要講因果嘅話，咪就係佢唔啱做司機囉

情緒失控 又"清楚" 做緊咩 睇黎閣下既人生應該仲幾寫意 基本上冇發過脾氣

冇人話過廢老負全責 廢老本身就唔應該存在

發脾氣就可以揸快啲發洩？定係你覺得佢其實完全唔知道自己揸快咗？

佢係wts 個車長群組囉好冇 咁出事通知一聲都要啫 唔救人係啲乘客已經想打死佢 仲敢救咩
BTW 司機判終身監禁都嫌少

Whatsapp嗰度我的確係誤解咗，救人我就覺得唔識嘢只會越幫越忙，但最重要係巴士佬個駕駛心態，依家呢個結果係意外都好，巴士司機將自己嘅不忿用加速嚟發洩，真係好牙煙。

牙我老母

世界上有好多唔應該，有因為壓力對父母/愛侶/仔女發脾氣，脾氣亦有分衝口而出/暴力/乃至錯手傷害。人如果咁易控制到自己情緒就一街聖人天下太平了 單係女人黎m都情緒波動啦，所以呢啲事好難評論，個巴士司機本身生活上岩岩遇到不幸唔開心都唔出奇架。何況香港人而家都唔駛一件不幸事而唔開心，根本望出去周圍個氣氛都係壓抑 痴線新聞日日有，自殺他殺樣樣齊。不停深入傾呢單新聞只會令你泥足深陷，同人嘈立場愈來愈火。

巴打我都認同你所講，根本望出去周圍個氣氛都係壓抑 這就是香港⋯

警察會睇佢有無問題 如果有 佢將會付佢既責任